派到第一志願我好開心

今日我同媽媽同爸爸去攞派位紙。
我竟然派到去第一志願。
多謝offer god!

樹鯨含?

姐姐唔好意思
我無聽過依間中學

我地呈分試100分滿分
佢點解可以有433333分咁高㗎？

你唔係下年U grad ?
乜嘢派位紙啫？

我媽媽話我與其乞食，不如重讀中學喎，
所以佢用左我小五同小六嘅成績再報多次升中派位。

浸中呢

聽過呀
但係佢地唔洗寫家課冊

「佢係呢間學校少數考得好既 好穩陣入到大學」

佢依個成績喺而家應該起碼入到八大。

best 5 16點入八大

我鍾意片入面藍色衫嗰個嘅態度

依家得啦

唔係三千三百二十二分就入得咩？

真心咩 最少都要19分啦

建議樓主重新投胎轉世最快

投胎轉世再完成幼稚園同小學課程要總共十一至十二年。
我媽媽今年幫我報升中派位；我一年都唔洗就入返中學喎 ching。

樹仁OU係8大？

我同你做同學呀 好開心＜3

你幾時買書？
係咪都喺佐敦商務攞？

其實最多都係五大

BU LU EdU 三間
同垃圾冇咩分別

有分別 edu出黎仲有機會搵到食 bu lu真係等乞食

搵到食姐
一樣當冇讀過大學